知道有仆街考DSE請槍，仲想咁入U

人無恥真係天下無敵，佢仲要差我錢勁耐唔還，msg又唔覆，電話又唔聽
點樣煮死佢好？

點請槍法？ 搵人代考？

你點知？

圖定老母

如果佢唔係爭樓主錢樓主唔會出聲

佢搵我一個識既朋友幫佢考英文，自己英文廢到唔知1/2
我都想有圖唔洗做不孝子，但試場入面點影相啊除左人證(幫佢考個個)，仲可以有乜證據，我諗唔到

我老母幫我考左個5

利申 男校 無圖

有cam

報驚

考個陣唔係會對身份證咩
除非佢哋好似樣
捉到好似要坐監？

用11歲張兒童身份證咪得

使用虛假文書罪

不過張準考證有近照 樓主認真？

係啊，所以我都唔想搞到我個朋友，佢都係俾人要脅...

有埋要脅

個仆街係自修生，張準考證係冇相，淨係會對身份證

推上報

依家先黎講

pish

身份證冇相?

係窗外拋生果做mc

你老竇好慘，娶咗個麻甩佬樣嘅老婆，希望伯母冇鬚根啦

有相，但都照過到，有啲監考好hea，對下身份證同準考證個名就得

10幾歲人，可以借你幾多錢？你又有幾多錢可以借比人？

其實呢有樣叫諷刺嘅
無圖講乜撚都得啦 兒登仔

成績都出埋
你下世先講啦不如

呢單野監都有得坐啦

呢個世界唔係得成績 呢單野可以比差佬拉人

對字跡咪知

樓主你係報警就快啦 過多排考評局就會燒毁考試cam records

最主要都唔係錢，係佢人格好有問題
佢連我隻貓都可以放上網，用$2500賣
呢幾個月我都係度搜集緊證據，希望可以告到條仆街，但今日DSE放榜，佢quartake話個分入到u，我就忍唔住po上嚟問，如果唔係等佢入到u，就蚊都訓啦

錢方面，諗住去小額錢債度告佢啦

屌 都話考場有cam 搵咩證據

放榜先講

代考應該係上年嘅事...我一陣俾個仆街情緒困擾到我啲情緒病，係近排先振作啲搵證據，想佢為自己做過既事付責任

樓主你咁樣好難唔令人懷疑你係假膠

我係假膠嘅話，即刻全家死

廢柴 上年既事你當時唔夠膽追究人地
過左一年乜柒證據都無啦

人地唔認你可以點

懷疑樓主有精神病

你一係就報驚 一係就收皮啦
男人老狗仲婆媽過女人
講到明搜証唔使你做都仲係度煩膠

對身分證冇咩用
監考果個唔會咁仔細睇樣

認真問有冇人知考評局仲有冇record，宜家去報警仲受唔受理？

個仆街仲試過偷嘢，俾人拉翻差館，但去警處報到左幾個月，就因為佢謊稱自己係大學生，個警察冇落到charge...

Quartake

考完試出埋成績 咩都銷毀啦on 9仔

呢加報應該會查當日既校內cctv

宜家有精神病得罪你？

其實代考係香港係刑事罪, 好嚴重
但執行法律, 就HEA過無倫
香港在2006年會考(HKCEE), 才捉到第一個代人應考的考生
係2006年
會考1978年己經開始
事隔28年,
涉及300萬人應考
先捉到1人代考

講真, 除非你男搵女, 女搵男,
或者你18歲搵個60歲代考
否則真係淨睇相係捉唔到

因為外表變化大
身份證相片質素又唔高

冇人會對樣，我試過戴帽去考啦 望都冇望過我，加副眼鏡鬼認到

如果我報警只係講個仆街搵代考，但唔講邊個幫佢考得唔得？

當年(2007年3月新聞) 代考2006年會考被補的相關新聞

借出准考證身份證 找友人代考數學
首宗會考頂包案兩女生罪成

樓主巴定絲 好柔弱

係真先好唔係一陣日月報生果動又抄呢度出新聞搞大左件事有差佬查。如果你老吹到時就比人入不誠實用電腦

犯人同共犯一樣有罪

報警啦

可能係首宗DSE代考頂包案

呢單其實係有人舉報+自爆
其實好難即場揭發

冇圖 我話一路睇av 一路考都得啦

其實大陸和外國，有好多代考請槍頂包網站
俾幾千蚊, 就有代人應考服務

香港呢邊會考, 1978-2006年, 成28年先捉到1條友代考

我相信搵人代考的, 肯定唔止呢個數

膠

但最後, 呢單CASE都係判社會服務令

會考「請槍」女生判做義工
考評局取消成績及高考資格

精神病醫生幫到你

咁多人負皮我 隔左咁多年 身份證入面張相同身份證本人個樣完全唔同哂啦
更何況係第個人
不過前提係要條友未換18歲身份證, 我見樓主話條友都考左好多次 我諗都換左好耐了

真係咁天真?

如果佢唔差你錢 樓主仲會唔會做正義撚？

仲有想問如果佢係警誡下俾假口供(佢之前偷竊，謊稱自己係大學生，警察因為咁而網開一面)，可唔可以報警報埋佢俾假口供？

連登仔好多人都好純真好天真

網上幾實好醜陋

會!一定會，唔想同呢啲咁嘅敗類做同學

有閃卡

做過監考都知，身份證都係睇下就算，樣既野根本分唔到，個個做緊卷，樣都睇唔到

Rip

正解

2006年那單，好似係匿名報案

要控告到一定要有足夠證據
無咗一樣就係無罪

其實真係好少人認真對 除非捉到一個有錢分

參考2006年單會考代考案
好似係匿名報案

最後罰又唔算太重
都係社會服務令
同取消考試資格

所以鼓勵你報警

爭你幾多阿

報啦

當年考MCSE咪代考囉，做個出入境紀錄便可

樓主去緊警署?

除左cam仲有字跡
但耐左會銷毀

我覺得mcse其實捉得嚴過hkcee，hkale和hkdse好多

考局太離譜太hea，大大隻字嚇你唔好搵人代考，但28年會考先捉得1人代考

對字跡 最簡單 有個系統可以對 想走甩都難

襯appeal時段未完好行動啦
appeal時限一到 你想行動都好難
份卷可能已經🔥🔥

匿名舉報咪得查就等考評局

你報得警 一定要夠證據先入到佢罪
香港法例係假定佢無罪
證據不足係入唔到

嚇到我個心涼咗涼

樓主算唔算知情不報？

L係報警就快啦
係到問問問
次次入親呢啲post啲樓主都係優柔寡斷
睇到個人好躁
等你問得黎，搵得證據，條友都畢業啦

yes, 快搵差佬拉人啦屌

如果英文真係得1/2佢上到去都會要再請槍 或者fail quit u 天會收
除非佢讀中文

身份證用兒童身份證話未換成人 個樣唔同曬話隔左咁多年梗唔同 會唔會過到骨

過左18歲
法律好似話
要1至2個月內
換成人身份證

同埋你報考時兒童身份證
未換成人身份證
好似要你貼近照

點撚樣, 告到未

其實駛乜cam 驗筆跡咪得

證據可能唔夠

B呀！個答案係B呀！

呢個出貓咋喎

請槍係代考喎

認真答

可以

同埋你報警，可以唔講邊個代考，但要入charge 基本上一定要查到邊個代考，先會告到
（無記錯 唔講唔係犯罪，只要無講大話同無誤導，不過係呢個case，你唔講都無意義）

蕉？ banana?? B??

咁都得，你幫我再問佢

睇醫生啦

情緒有問題就算
智商有問題真係冇得救

連登依家好多差佬都上 你一係爆出黎,二係不誠實電腦,三就即刻帶翻個頭盜先話自己係假膠發夢

樓主9up好好玩？等比人拉啦

縮返入老母個閪啦
樓主無圖又鳩噏幾句咁
都有二百個正皮上熱門嘅

個陣搵左樓主老母幫我考,依家入左hku

屌你老母，連登仔真係痴鳩線，除左識抽水踩人，好少識得俾有用嘅建議或者安慰，祝你地以後遇到難題都咁樣俾人落井下石，想知我真心定假膠，你遲幾日睇報紙就知。
多謝個啲俾有用意見我嘅人，我會呢幾日就會去處理好件事。
我知道你個仆街有mon緊post，你估做埋哂啲仆街嘢唔洗還啊，欠二萬幾蚊債唔還錢、喺街打女人搶人passport、夾埋個腥港人老母鬧個女仔、賣左人地買嘅貓、講冇限個大話、搞到人有情緒病...我一定要你還翻哂。

本身嚇咗嚇以為我壓力太大精神分裂搵人請槍考返個三我自己唔知
而家睇黎疑犯戰績累累 應該都唔關我事了

樓主一係弱智一係假膠

樓主去下小欖body check好

睇你上面覆嘅嘢 如果你唔係假膠
咁即係樓豬係弱智 此post已完

一日未有圖 一日都唔跟車太貼
你有圖先好講咁多，ok?一係開係創意台

上年仆你個街，又唔撚早講

見到人sba請槍已經嬲到
而家連考dse都請
請樓主一定要處理呢件事

無證據就早啲訓啦

唔報警，死全家

屌，乜原來自修生可以咁玩架
點解以前唔早啲發現呢個bug

屌樓主妹下妹下咁真係睇撚到躁

推

垃圾post 乜撚都無

捉唔到啦
部錄影機都唔知用咗幾多年
影到都唔清楚啦
加上你乜證據都無
佢欠你錢就搵佢還錢
你又唔早講 考撚完都個幾月
你個腦D公式都Del哂啦
講經咩

我有咁勁我自己入咗啦on9

屌如果佢考oral一定會有部cam影住 點會冇證據呀on9
btw希望你唔係假膠 咁先可以睇人仆街

話唔定代人考個個就係樓主

如果捉到 好似連樓主個朋友都要坐監？

你全家都同你有仇

屌你老味 咁撚耐得個講字

假傻膠

咁你搵定邊度搞喪禮啦

或者係樓主d fd黎

垃圾post

樓主的朋友就是樓主

樓主報左驚未

樓豬比人拉左？

2